# test-Paper-id
Terima kasih telah memberikan test pada saya, Langkah-langkah untuk menjalankan code :

### Kamu bisa Membuat database *MySQL*
### buat database dengan nama *paper*
### jalankan perintah pada terminal *go run main.go*
### maka table akan tergenerate

### untuk curl bisa menggunakan file .json yang sudah saya sediakan

# Terima kasih.
